一通入錢問題

一通可以經pps入錢
咁如果我用信用卡pps入
咁咪可以透支張信用卡黎買股票
另外會唔會有信用卡積分賺?

點解要透支黎買先

pps點連信用卡戶口

新手入場

ebanking用信用卡繳費
不過岩岩check左, 可能繳費去證券公司冇得用信用卡
但平時用信用卡繳其他費, 可以拖到信用卡最後還款日先交

究竟你係講pps定係ebanking啊？

ebanking個繳費system其實係pps

u a so funny

小學生都有錢買股票

信用卡除淨收息無本生利

on9?

你用過未
我係果度交卡數, 信用卡係寫pps payment
同埋d category係同pps一樣

樓主讀完中學未

似小學都未畢業

一通入錢係可以用銀行ebanking繳費功能
但係就唔好expect即刻會收到錢
銀行會儲起晒所有客嘅繳費order再成個batch射返落PPS
一日先射得一次
所以入錢請直接去PPS網站入，快靚正

可以用信用卡入錢落一通
印象中好幾間銀行都得（東亞／匯豐／中銀）
有信用卡積分
銀行會收返３％手續費

佢用信用卡開到pps先講啦
on9無極限

唔駛用信用卡開ＰＰＳ
直接去ebanking繳費，揀信用卡做支賬戶口

咁咪唔係pps囉
咁係ebanking呀
係信用卡透支呀on9
屌你老味兩條小學雞
我唔再回你啲on9 po啦
你中意就自己試下啦

我又真係有試過用ebanking入錢落一通
銀行條數係寫ＰＰＳ
一通條數都係寫ＰＰＳ

唔好唔回ＰＯＳＴ，哥哥錫返

ebanking咪係經pps個系統繳費
所以一通咪當佢係pps
平時都係ebanking用信用繳費儲績分兼拖一個月找數
今日試左, 好似你咁講唔係即刻見數
係等到四點半銀行成batch過數
不過我係用saving account, 我諗係唔俾用信卡或者收手續費
條友剩係識話人on9